【邏輯正視聽】唔好驚敵方抹黑而限制自己行動

要抹黑根本防不勝防
同前線行動無關

共產黨大可以搵人扮示威者
監生打死一隻廢老誣蔑獅鳥
或者打傷差人啲家眷呃同情分

總之
唔好因為對方潛在嘅行動限制自己
但都唔好畀仇恨令自己失去理性
Keep住提醒自己一直以嚟緊握嘅宗旨

光復香港 時代革命

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

6月果陣抹黑都好撚多啦 又扑野又有錢買iphone

唔撚驚你共產黨抹黑

係唔係都抺黑架啦
以前無人還手已經話係暴徒啦

其實一連幾個post 講同一樣野都好明顯